太妍最新私照外流穿超緊身毛衣！「胸前波濤」讓網友震驚了！

太妍分享最新的私服照，超緊身的針織上衣看起來波濤洶湧。

太妍在個人 IG 發表兩張近照，身穿莓紅色緊身針織外套，「胸前波濤」讓人眼睛一亮，網友直呼「太妍好有料喔」。

少時太妍透過個人 IG 分享了兩張個人自拍照，她頂著全新的俏麗短髮，搭配劉海造型更顯減齡，身穿莓紅色緊身滾荷葉邊的針織小外套，胸前雄偉完全擋不住，視覺上看起來波濤洶湧，讓許多粉絲忍不住驚呼「太妍看起來瘦瘦的怎麼這麼有料」、「哇！好豐滿喔」、「是角度的關係嗎？看起來好壯觀啦」。

太妍最新私服分享，身穿緊身針織小外套，看起來好豐滿。

除了胸前豐滿讓人驚呼之外，太妍頸間佩戴的項鍊也非常有可看性，是來自 Louis Vuitton VOLT 系列，利用「V」作為設計元素，加入了鑲嵌鑽石更顯奢華，即使分量小巧依然超閃亮。其實太妍佩戴過同款項鍊拍攝私照，許多太妍的粉絲已經留言想去購買與偶像同款項鍊了。

太妍最近時常在 IG 分享私服照，都是佩戴這條 LV 的項鍊。

老得滯色唔落